
                      Guión absurdo, personajes de 30 y 40 años con edad mental de diez. Chistecitos sexuales, riñas de hermanas que se recorren la galaxia para MATARSE (nada menos) pero que después se quieren. Que si mi padre no jugó conmigo a la pelota... Mini groot es "cuqui" pero señores, esto se supone que es cine de súper héroes!!!
Malvados piratas espaciales con corazón, y bromas para niños. Esto es lo que van a ver.
No entiendo de dónde vienen las críticas buenas de esta película.
Conexión con el UCM? 0
La música es buena? Eso es lo que salva a una peli? "La música y la fotografía es buena", eso es lo que  te sueltan aquellos que se quedan sin argumentos cuando una película es un bodrio.Eso salva a la peli? 5 temas de los 80
La catalogaría como película para adolescentes, pero sería un halago. Es película para niños de pañal. Gran hermano y los hombres y viceversa te gusta? Pues quizá entonces con esta peli te rías y saldrás diciendo lo mono que es groot
        
            